[政局分析] 一齊討論現時運動面對既局面，同呢幾星期要做既事

問題︰
政府依家已經轉左策略，
1) 宣傳"暫推惡法"="撒回"，不斷道歉，打不還手，示之以弱
- 製造收貨派 VS 堅持派，孤立堅持派，拉一派打一派
- 即時威脅消失，勇武衝擊失去強大理據，呢期無咩實質+道德力量衝擊
2) 同時死守其餘要求，堅拒答應5大條件，不動如山，以靜制動
- 政府不再回應，不退，不成立獨立調查委員會，不撒控(寧願交畀法庭discharge做丑人)

依家係收貨派 VS 堅持派既局面，減弱反惡法力量

解答︰
解1︰蔣麗芸重推論，揭露建制狼子野心。呢個係突破口，要做長輩圖文宣，揭露建制派內部陰謀，粉碎收貨派幻想，重新歸入堅持派

解2︰標鞄治療，少騷擾唔關事既人，集中處理涉事既人，包括︰
> 追究警方錯誤決定
- 繼續施壓要求獨立調查委員會，但唔好寄望政府咁順攤
- G20要求嚴懲涉事人員

> 高官打壓人權
- G20要求嚴懲涉事人員

> 親中傳媒報假新聞
- 靠你地諗諗佢，需要新一代主動換Cable News / Now News，應該另外有post講緊

> 如果牽涉公務員，可以加入宣傳成分(多講利益，影響仔女留學？影響經濟？)，呼籲不要投票畀建制，死死地圍堵未必收效，小心反效果

> 避免一般市民受苦，佢地可能會同情你，但你一令佢suffer佢就會企對面

解3︰G20做場好戲 (big point)
- 近日再要求各地港人出信去所在國家議員，要求懲罰香港犯事當權者
- 靠gphone眾志，好過靠陳浩天

解4︰鞏固現時戰果，令今日戰果 轉化成 民間反建制情緒，舖定路選舉大反擊
- 點名邊D人犯錯/撐修例，繼續長輩圖攻勢，"建設派"攻勢，叫人唔好投建制
> 特首暫緩修例保民生，民建聯卻要求重推惡法！寧願不投票，也不投亂港民建聯！
> 工聯會粗口辱罵特首！寧願不投票，也不投粗口派議員！
> 葉劉狼子野心，口蜜腹劍靠害特首，不投新民黨

push